邊個職業最多性病？

空姐
妓女

保險

走啦，層次太低

連登仔老母

你母親

地盤

我係連登佬
你地先係連登仔

空姐 護士 警犬

犬都岩？

成日休班叫雞唔帶套

仲比唔比錢？

佢啲圖得呢張？

樓主

文盲？

工程師？
成日北上叫雞

空中妓術員

護士

消防員

全正皮算點

文員仔

終於有人投妓女

鹹濕仔唔係職業喎.......

老母囉 日日幾百萬人屌

學生

Ptgf

文員仔？

好多人啲意思有偏向性

特首

教師

電競

見到標題以為係IQ題

你投左邊個？

休班警

偽員